理大冇咗校長？死咗？對大學安全完全冇責任

咁樣做校長唔死冇用
人渣

連登嘅冷氣軍師，想幫手又冇得發夢嘅，
唔該幫手上Twitter，Reddit幫手！

前線搏晒老命同班警甴對抗，
你哋唔係連撳幾個掣都懶呀嘛？

Retweet + Like + Reply
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
美國議員繼續為香港發聲，大家快啲去回應支持啦～

！！！提出法案嘅Marco Rubio話有好消息！！！

！！！Dick Durbin促請Leader McConnell 就法案進行投票！！！

！！Rick Scott鬧黨媒冷血

！！眾議院Jim McGovern話唔好各打五十大板

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
更加多嘅任務可以去 /task 做任務。
admin團隊會持續更新任務列表。

理大人，回理大
保理大，抗警暴

Save poly please